JYP回歸拉娜璉、多賢同台！ 被「怒吼本名吐槽」：怎這麼不會玩啊軫永

南韓歌手朴軫永創立的經紀公司JYP娛樂，培育出GOT7、TWICE、Wonder Girls、2PM等人氣團體。他於1994年出道，出過不少熱門歌曲，日前宣布以新曲回歸，特地帶著TWICE成員娜璉、多賢上綜藝節目《認識的哥哥》宣傳，製作組日前釋出預告，在遊戲環節因為多賢脫口直呼他本名，製造了許多笑料。

▲朴軫永帶著娜璉及多賢上《認識的哥哥》。（圖／翻攝YouTube／JTBC Entertainment）

朴軫永此次回歸，娜璉、多賢身為TWICE中的綜藝擔當，義氣相挺為社長站台，讓他笑稱「孩子成功了，我也沾沾光不過分吧」。其中在戴著耳機看嘴型猜謎的環節，似乎因為他一直猜不中答案，讓多賢用非敬語火大地喊「怎麼這麼不會玩啊！軫永啊！」（《認識的哥哥》節目裡主持人、來賓之間都是講非敬語），令在現場的人一陣爆笑，「笑果十足」。

▲多賢受不了社長猜不中答案，火大地說「怎麼這麼不會玩」。（圖／翻攝YouTube／JTBC Entertainment）

預告釋出後，網友紛紛回應「太期待這集了」、「多賢好可愛，笑死我」、「JYP慌張的樣子太好笑」、「『沾孩子的光』明明是超有道理的話，不知道為啥從朴軫永嘴裡講出來特別搞笑」。此集節目預計將於30日晚間播出。

多賢

開台自己打飛幾

JYP爸爸真係好玩得..

突然意識到自己強烈地渴望被多腎罵...

陣間多腎會唔會又屈娜璉蝦佢...

娜璉

無定延唔睇

條八婆一定啦，成L日扮晒可憐咁

怎麼會認錯我的屁蛋啊！啊....c8

你不嬲m底黎扮咩

收皮啦呢三父女
係都要捧埋哂D垃圾器官

腎寶qq

勁想中出多賢 跟住比佢罵點解中出佢

食屎啦娜璉飯